119，天下圍攻 會5會變， 天下圍補？

表明本人身份先:中共特務009

勇武已滅，下一步重点(請見諒中共特務少打繁体字↗點字)招呼和理非。

依家勇武拉到8899，近日和理非活動都絕不手軟，西九和你影相拉，破壞各區黃店，重点埋伏各區連儂牆拉人，封殺各區和你宵，和你lunch出便衣跟踪，睇泥現時遊行集會，會係9拉為主，119結果會係大大大圍捕，非法集結拉番1000人左右。

不喜來辨。